大家記著即使告曬721既29個黑社會暴動罪都唔夠

大家記著係官警黑勾結
咪以為傾掂數交20幾個黑社會就可以解決
仲有官同警都要交人